中國爆發大疫症，香港愛國藝人全部唔出聲，實在可恥！

無人發起振災籌款？
以往華東水災、汶川地震嗰陣既愛國心呢？
呢班藝人咩事？變哂節定點？
好撚可恥

一班護炎手好快出現

支持愛國藝人去武漢現場為民眾打氣

喂陳百祥、曾志偉、譚詠麟、梁家輝、劉德華、陳小春、惠英紅、容祖兒、楊千嬅、余文樂你地去哂邊啊

到時睇下民間籌款有冇兩位數

上去支援防疫工作啦

廢老倫 撐警輝 濕身濤 惠應紅 去左邊？

係喎屌你老尾，唔係好撚鍾意擁抱14憶同胞圍爐架咩，當14憶同胞係condom?

護炎手

班護旗手呢

這是不對的 這群偽人很不愛國家

起碼都要過去唱歌表演，等病患者不會覺得無助

填海華呢

過武漢表演同唱歌 加加士氣先

鼓勵藍屍及愛國偽人上武漢救災⋯⋯

曾樂彤：「我親愛的祖國！」

曾樂彤經理人：黃絲廢青 不喜歡就不要看